點樣稱呼中國肺炎先至啱?

Type 1:

Type 2:

新冠人雖遠必豬，
樓主小心

Chinazi virus

Type2直接改地方名

Chinese Kung Flu都冇

Thx 巴打

此PO已完

meme先係國際戰線最強兵法

當然係：

首先是中蝈人雜種廢炎！！！！

支那狗virus

想問下呢幅圖邊度有得搵